{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 오캄럭스클럽펜션&키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 ペンションは未成年者の場合、入室が不可能であり、予約した人数より追加で人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加で人数がいる場合は、費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に利用する場合には、当ペンションで可能かご確認の上、ペット同伴時に入室拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 ご予約の方のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害に対する賠償責任もあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意しないでください。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイムで予約すると、重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約されたペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー利用が可能で、プールビラ(温水/ぬるま湯)では温水スパを利用できます。 個別バーベキューを利用する場合、追加料金が発生し、入室時間から午後9時30分まで可能です。 お子様や幼児と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 ペンション内の客室にはコーヒーマシンが備えられており、追加で寝具を要請する場合には追加費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加で人数がいる場合は、費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合には、当ペンションで可能かご確認の上、ペット同伴時に入室拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによる損害に対する賠償責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意しないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイムで予約すると、重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約されたペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー利用が可能で、プールビラ(温水/ぬるま湯)では温水スパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用する場合、何時まで可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する場合、追加料金が発生し、入室時間から午後9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様や幼児と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはコーヒーマシンはありますか？",
            "answer": "ペンション内の客室にはコーヒーマシンが備えられており、追加で寝具を要請する場合には追加費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 797
    }
}